浏览如入无人之地般私密。新的 Firefox Klar 会自动屏蔽大量的在线跟踪器—从你启动它的那一刻到你离开它的那一刻。轻松删除你的历史，密码和 cookie ，这样你就不会被不想要的广告跟踪。

大多数浏览器上的“私密浏览”既不全面也不容易使用。Klar 是更高等级的隐私，免费，并且永远站在你这边 — 因为它受 Mozilla 支持，一个在网络上为你争取权利非盈利组织。

自动隐私 • 阻止广泛的普通网络跟踪器无需任何设置 • 轻松擦除你的历史 - 没有密码，没有cookie，没有跟踪器

极速浏览 • 通过删除跟踪器和广告，网页可以请求更少的数据并更快加载

Mozilla 出品 • 我们相信每个人都应该掌控自己的线上生活。这是我们自 1998 年以来一直为之奋斗的目标。

Firefox Klar 是 Firefox Focus 在德国、奥地利和瑞士的一个版本，默认禁用用户活动跟踪。
